魯魯修gasses可以控制cc?

唔得? why